[每日 Repost] 有個痴線佬發起以#50Cents4HSBC challenge 狙擊匯豐

嗰個痴線佬就係我

匯豐面臨國際制裁，又發現原來會隨時凍結人 Account. 咁危險梗係早走早着啦！！

為咗提高大家安全存款嘅意識，有匯豐 Account 嘅不如一齊參加呢個 challenge

步驟：

1. 從 HSBC ATM/櫃檯提走所有現金
2. 留低 $0.5 喺匯豐 Account
3. 影低帳號餘額
4. 喺 Twitter/FB/IG 跟下面個 post 打一次
5. Hashtag #50Cents4HSBC
6. Tag 5 個朋友叫佢哋一齊做

無匯豐 Account嘅唔使灰心，照tag 5個朋友, 順便呢度幫手推下 post 都好

記住遮住自己個 Account Number!!!!!!!
唔好玩自爆呀

仲有唔好用iphone個顏色筆，黑色都係遮唔到，較光就見到，用icon遮住

FAQ

點解唔 cut account 要留$0.5俾匯豐？
1. 剩返個少少錢嘅帳會增加匯豐行政成本。
2. 象徵意義，留返5毛勉勵佢為赤納粹賣命

餘額太少會唔會俾銀行扣錢？
1. 據我所知，匯豐已經取消咗Advance 或以下帳戶嘅最低存款要求。
2. 如果你唔清楚你個帳戶最低存款要求嘅，咪打電話去問下囉

點解 ATM/Over the counter? 網上匯款唔得？
1. 因為銀行要keep 最低現金存款比率 RRR。
2. 如果 ATM/OTC 可以直接攞 cash, 而網上交易只係改變網上個數字。
3. 銀行當晚唔過 RRR 要問同行借錢，過夜息比一般貸款更高
4. 所以嘔真金白銀出嚟會令銀行好頭痕。

幫手推！封一賠百

推

傻瓜!

Pushhhh

個 tweet link 係新嘅
可以統一翻個格式，所以尋日 retweet 咗嘅巴絲今日都可以再 retweet！

自推 1/10

得hsbc
有咩銀行好介紹??

Citi 啦

垃圾低薪大學生都申請到?

旺角匯豐中心對面就係 Citi
㩒完錢過條馬路即刻可以入返
方便快捷

得呀，無咗最低存款要求喇

港豬：「匯豐咁做係正常程序喎，佢都唔想架，砌佢既意義係咩呢？」

自推 2/10

即刻鳩衝先

liked

Push

自推 3/10

奶共幫手製造白色恐怖，以為可以好似國泰咁走得luck?

即係只要每月keep住有公司名義出糧入落呢個戶口
佢就可以開俾你？
冇最低存款要求？

我哋呢啲窮人 唔諗佢任何優惠啦 保

張崑陽：聲援星火集會 尋求國際援助 下星期一遮打見

有一排我同你同樣情況
所以知係得嘅！

自推4/10

中共同HSBC聯手製造白色恐佈，就更加要煲大，放風制裁呢班仆街殺一儆百，停止企業為向中共獻媚而去打壓示威者。

之前國泰單惡行無煲大，令到今日更多企業覺得恰香港人係無後果

部分星火被狗搞/HSBC幫中共打壓人權tweet:

citi係下一個瀬嘢既銀行 到時又要再apply另一間lu

「匯豐咁做係正常程序喎，佢都唔想架」：

開空殻公司從來都係好多公司/組織/NGO既正常操作，如果要查，大量戶口都會同「開戶時所陳述的用途不相符」，如果係決定要針對呢一個戶口然後話只係「正常運作」，HSBC只係當緊包括香港同美國在內既全世界用緊銀行服務既人係傻仔。

多cash transaction就係洗黑錢，唱錢店（msb)同賭場係咪要全部違反aml，但點解有得做edd而唔係即刻報jfiu同凍結呢？而星火就封得咁急？

有做bank都知大把mainland account都係鬼，點解又唔理/只rfi/periodic/EDD呢？點解星火又無呢d、仲要一個月內close account呢？咁樣close account係咪global standard?

要棄明投暗，冇人阻止到；服務緊咩野人，放棄咩野人，全世界人都看在眼內；唔好侮辱人類既智慧，唔好以為可以永遠食兩家茶禮。

點解匯豐唔停埋中聯辦同中國外交部駐港旗下公司的洗黑錢行為？

點解陳健波間許氏找換，到今時今日都仲生勾勾。星火就封，許氏就無事？

中國官員億億入錢香港買地買樓買保險就無問題，港人捐錢比個legal aid funds就係要close account？

如果 Citi 都奶埋真係要擺錢落床下底

支持你

push

自推5/10

自推 6/10

自推7/10

On撚狗

亖登總C令💪🏿💪🏿

自推 8/10

做野

咁啲錢拎出黎定擺其他戶口

自推 9/10

順手 Retweet 埋呀！

自推 10/10

聖誕鐘買匯豐

麻煩幫手
大家一齊互推

2019即將結束，支線活動開催

冇用HABC 冇得玩
推

仲有85禁唔到

次次都叫人㩒錢，轉account
你班仆街香港人都無人做
信唔過

轉左。而家又要轉

之前先中銀轉曬錢去新開既HSBC
宜加係咪要開返個CITI...

本身冇HSBC

小弟先做為敬喇

HSBC 搞唔過，始終好多人都認為佢係 Hong Kong Bank，有情意結。

你老母都搞唔過，始終好多人都認為佢係Hong Kong Bitch，有精意結

認真想問點攞淨0.5 ？

攞到少過 100 再 FPS

推行動po!
一陣落去玩

831

唔好揀銀通atm？

以為你咁可憐揸咗幾多5號仔蟹貨
原來係低汁三毛狗

連登仔好痴線 推

Erm citi 卡用返 citi 自己 ATM 都得掛
好似除咗匯豐恒生都冇邊間 ATM 唔係銀通

推！！！！！

封一賠百

pish

推
一陣就去搬錢

冇匯豐 恆生照做

Citi is good bank!!!
worldwide!

留名睇星火去citi開戶口

對HSBC好失望，都係轉去中銀

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 11.11 香港人報仇

連登百幾個正評
twitter50個心都冇

明白

I support ! wait for me !

pushhhh

戶口得返29$點禁

FPS 埋佢咪得

做咩覆個著名五毛

pp

全民轉citi

無hsbc，幫推，幫tweet

支銀第三季無左300億存款
Citi第三季存款增長10%

革命尚未成功
同志仍需努力

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

擺上 Twitter FB IG tag 下其他人一齊玩

why only HSBC?

Plus Hase also ok

，

what about BOC?

到而家都仲用緊 BOC 嘅就返屋企面壁啦
當然如果你中途覺悟想Quit 翻都無任歡迎

推
值得做

遲啲實限制返最低存款

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

Tui

up

又係放工去 ATM 排隊嘅時候喇

合法抗爭又關你撚事咩，報警拉人啦屌你老母

Pushhhhh

樓主有心有力

Pushhh

tui